想請教dark souls fans

是咁的有少少野想請教
好耐之前玩過dark soul 1 同埋BB，太on99睇太多攻略，兩隻都無爆到機
但其實我真係幾鍾意玩喱類，我見dark souls 3 而定psn特價係咪好抵買？
DARK SOULS™ III - Deluxe Edition 應該係包dlc 兩隻 197.7HKD

另外想問有無youtube睇dark soul 1,2既故事 ／ 打機片係好正既？
想知多d個故事，主要因為未必會玩返2了

去啦, Dark Souls 3 唔減價都買得過, 何況減價
DS 系列黎講佢算易入門, D boss 戰好正, 重玩性又高

想睇人打+故事的話
香港channel 就睇東哥啦

有心機有時間咪爆埋隻DS1 同BB囉
不過唔熟個節奏的話
BB D boss 戰會打得好辛苦 (特別係DLC 嗰堆) , 要有定心理準備

睇Vaatividya

玩過1已經夠
2係黑歷史同主線冇關係

歡迎入番坑
首推係 DS1 之後就直接可以DS3
兩個世界觀同設定係一樣
當你玩哂之後可以試下玩埋 DS2< 因為作者唔同 所以如果你依順序 1>2>3咁玩
你玩到2會發現有小小難以理解劇情 因為2同 1,3 基本世界設定一定係有出入
所以建議你玩1>3 玩完之後 第2集當佢外傳咁玩就好
此外 BB , Demon soul 都係當中好作品 但Demon soul太久遠 如果唔想玩可以上網睇人地打機片
可以係youtube 搜尋 阿東RangerEast 基本依類型game佢全部都有拍
而且有大量資料分析+darksoul設定集資訊
另外都可以睇 陳兩儀 < 都有大量ds片+資料 攻略 只係本人比較小睇

識唔識英文
好多鬼佬做故事片

玩1 3 同bb夠
2 當興趣先玩

呢個高汁。
但自問英文差，每片最少要睇兩次。

最近玩緊BB DS真係好想令人重玩
好想試下全法術/全咒術咁過關

睇陳兩儀

接受唔到佢把達哥聲

真係好多darksouls fans

玩返個舊save 爆左1 就玩3啦
試下唔睇攻略玩3，應該狂卡關

唔會 3好易打 地圖易明過DS1
DS3 難在BOSS戰
DS1 難在跑圖

廣東話請睇阿東

睇達哥

Dark soul 1 劇情 okay
Dark soul 3 遊戲性okay
Dark soul 2 for fun

Ds1啲路好難行 同埋判定好尻

話說玩返舊save，唔見左自己個咒術手套，跟住d人話去病村蛋人會比，無比喎

一開始問係咪新僕人，答左是
跟住契約左，跟住變埋蛋人，拎左墮蛋藥，有得買咒術，但都係無手套

利申玩緊switch版

已買DS3 deluxe遲d玩

返去搵師傳呀

邊個師傅？咒術師徒弟？

Yes ar

佢剩係問我個大火球術邊度學，跟住我同左佢講，跟住佢唔知送左咩比我

但都係無手套
今晚睇下再同佢講多次野先

睇兩儀都ok